而家已經有9位手足因反送中事件被判入獄

23歲 / 1013大埔 / 管有攻擊性武器(3支汽油彈) / 判監12個月
22歲 / 1013將軍澳 / 管有攻擊性武器(2支汽油彈) / 判監12個月
34歲 / 0807尖沙咀 / 刑事毀壞及傷人 / 判監4個月
25歲 / 0921元朗 / 管有攻擊性武器(開山刀及斧頭) / 判監12個月
43歲 / 0626狗總 / 刑事毀壞(CCTV) 襲狗(吐口水) / 判監10個月
24歲 (中國手足) / 0728上環 / 管有攻擊性武器(伸縮警棍) / 判監6星期

15歲 / 0907屯門 / 刑事毀壞 (損壞黨鐵財產) / 更生中心 (預計3至9個月)
17歲 / 0907屯門 / 刑事毀壞 (損壞黨鐵財產) / 更生中心 (預計3至9個月)
15歲 / 0921屯門 / 管有攻擊性武器 / 更生中心 (預計3至9個月)

Credit to 被捕人士關注組 & 法庭時間表

PS 仲有93位還押緊既手足
PS2 同埋魚革既義士們
唔好唔記得佢地

//////////////////////////

黎緊仲會有大量手足上庭及被判監
我地可以點樣去支援佢地
旁聽 聲援 以至獄後既支援
包括 金錢 (獄中時手足的家庭金錢支援 及獄後) 就業 (獄後搵工 好多都係大學生 唔可以剩係比佢地做侍應) 等等
齊上齊落 唔係口號黎
希望大家可以踏出多一步
共勉

PISH

推 唔好忘記手足既付出

我地已經冇退路

push

p

推

仲有好多命都無埋

出來去hktv做野
Hktv請人

推啦

啲人仲叫你咪撚再講警暴我睇唔明

提返中國果個唔係手足
只係佢on99

感謝update

who
唔想理啲傻鳩